其實831 單野，我有個建議

點解唔同外國講，香港已經變成中國，無左新聞自由，封鎖消息？